由依家開始 我地要的係鼓勵 唔係失敗主義

香港人，反抗

步入黑暗並不可怕，最緊要提起勇氣走返出來

香港人不是鐵板一塊，創意力量和幻想會嚇你一跳

不放棄，不割席，不指責

Be,water. My,friend

push

啱

香港人 反抗

推

fb轉

知唔知點解最近啲活動都咁少人
因為你地都唔撚識搞活動

1. 一日十鳩幾個活動，就好似好撚豐富，但根本聚唔到人。

2. 見撚到人哋宣傳緊啲活動，就咪撚同人哋撞時間； 原本聽日竟然同一時間有兩個尖沙咀遊行，整日程表嗰條友又覺得冇問題㗎喎，將兩個遊行放晒落日程表。(已update做一個 1500尖咀見)

3. 成撚日諗住快閃，晏晝四點出post今晚18區開花，邊有可能宣傳得切。再加上好多人唔係全職抗爭，所以佢哋要時間去編排做自己私人嘅嘢，咁撚倉猝咪小人囉。

4. 活動冇目的性，開花？即係做乜撚嘢呀？裝修又話唔好，拆鐵又話唔好，唱歌又話唔好，最尾咪成晚一班人鳩流流。

5. 宣傳時間太短，連登唔係主流平台，文宣一定要靠Facebook IG連儂牆AirDrop發放出去，所以最少要有三日去做宣傳。

6. 而家整文宣既，係冇人會做活動文宣，睇一睇文宣個Telegram group，10張有9張都係畫畫，得個靚字。你話文字定文宣會易宣傳啲。

7. 我幾肯定，而家係有人鳩搞活動，目的打散人數。

8. 同埋民陣去撚左邊度？又話會係咁申請遊行直至成功為止？

再係咁樣鳩搞，只會狼來了，越嚟越冇人去啲活動。

勝負乃兵家常事

勿氣餒

同意，雨傘就係咁輸。唔好再犯同一錯誤呀手足

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

失敗係成功之母
唔好失敗完乜都唔做

不嬲都係！抗飛機都要講 我地係社運ai!

啱 近排有唔少負面新聞 好容易習得無力感
鼓勵就好似粒糖咁令大家有動力再繼續落去

如果有咩做得唔好 下星期大家一齊做番好啲